。一人一樣架車一定要放既物件。

紙、筆…

仲有冇

墨...

你老母

comdom

Condom

硯。。。

KY

楊明合照

過江龍套裝

紙巾
傘

後備轆

水。

連豬公仔

人

真

WD40?

電泵 補呔牛孖筋

車cam, 保險單copy

太陽眼鏡

紙巾

屎

遮，停車場離屋企一段距離

水箱水 計油 打氣機

過江龍or撻車尿袋

司機要帶腦

指南針

石頭

撻車尿taobao叫咩名

🧤手套

香口膠 有時塞得耐真系要咬番粒

電既野就唔好淘寶啦

撻車尿袋叫咩名，我係香港買啦

救車寶

笑撚咗出聲

忠誠勇毅布章

叉電線

藝

照薄

今舖真係掂

嘔吐袋

太陽擋

女
加廿匹

濕紙巾
用黎抹雀屎

八達通

為所欲為TEE

用邊種 煩撚到嘔
放左一卷廁所紙加水抹

保單帶嚟做乜

都要
牌簿副本
帶定先